[買罩注意2] 面罩及配件合理價格範圍資，小心比人劏

上一個post講過有鋪頭食人血饅頭亦都有唔巴絲分享被劏經過，哩個post講吓啲價位大致點先叫正常，巴打絲打小心啲，如果有得揀就唔好硬食人血饅頭價，因為多咗出嚟嘅錢隨時夠你買多set比你身邊嗰個，貨比三家好緊要，大家嘅血汗錢嚟。

[買罩注意]新填地華泰行安全用品正仆街食人血饅頭 3m502

要留意對付龍煙只有幾個組合ok，所以講嘅價格都會根據返
香城online 裝備手冊提及過有效嘅裝備，入面都有介紹唔同組合嘅強度，多謝一眾巴絲咁努力整出嚟。

所謂合理價格會綜合amazon、五金街同我個人經驗約略定吓可能攻略都有提及價位，但希望呢個post可以更加方便你地同提供更多價格。

3M:
罩：
7500系列：

180$-220$

6500系列：

200$-220$

3200系列:

90$-120$

盒:

3311k (多數同3200罩一齊買)

38$-50$

以下盒都係同7500及6500系列罩用

6092X 系列
150$-170$一對

600X 系列
80$-110$一對

棉系列

最緊要係買p100standard唔好買錯，因為龍煙主要係啲particles 搞到你口水鼻涕一齊流。

有P100 standard嘅棉有：
2097/2096/2091
20$-35$一對

6092x系列嘅盒就已經有埋P100嘅棉喺個盒入面，唔洗買多個棉。

但如果你只能買到600x盒，你就要買多個502轉接膠蓋用嚟接駁P100 standard嘅棉落個600X盒到。

502: (千祈唔好比人水咗買501或太心急當咗501同502差唔多就買。)

35$-60$一對。

巴絲打們嘅錢一定要用得其所先至可以慢慢發夢，更有效率。我嘅價唔一定最合理，最平。希望你地會補充，睇見啲小朋友飯都冇得食買晒裝備就好心痛。

而家amazon 訂一set 6502+60923連運費都要成五舊幾，所以香港本地搵到良心鋪買可以慳唔少。

祝武運昌隆，我地嘅努力一定可以光復香港。

推，買還買，唔好比人劏，有時間就唔好急。

推到個個都平價入手，慳得一蚊得一蚊

實用post必推

頭盔方面可以買open face，就用到豬嘴
搵到有門店試size嘅鋪有賣平價電單車頭盔，大家可以參考

再加泳鏡？

推呀！

3200+3311k $160 買咗
睇google doc仲覺得自己俾人劏

推

知價好重要

算正常價，我都預埋供求關係會貴少少，但唔接受華泰嗰種人血價

不過算正常價內偏貴

I see

推

推到冇得劏

想問3m 6200 6006 5n11 298貴唔貴

三件嘢加埋唔算貴呀巴打，但你買唔到p100先買5n11?

唔係 只係上網見到人地有呢個組合
港豬想問 如果150內 250內有咩選擇
虛心求教

想做support 唔洗攻頂

credit to:dgx69210

睇返哩位巴打個post 150$嘅選擇應該係3200罩加3311k filter，大約130-170$，但單嘴唔少身邊做五金嘅朋友都話抖氣好辛苦，操勞過度戴住的話會暈暈地，但防護效果經評測都ok，做support無問題！

多謝巴打
武運昌隆

大陸有人寄d黑衫黎香港比人捉左，依家冇人敢寄mask

所以喺香港買就最好，唔洗自己搞shipping但啲鋪入唔入到貨